{"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Kukun taevast alla, aga ma ei ole lind. Aitan √µitel kasvada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen m√§rg!"},{"text":"Ô∏è Sa vajad vihmavarju, kui ma kukun."},{"text":"Taimed armastavad mind!"}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Olen suur ja kollane ning s√§ran taevas. Ma teen su soojaks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen s√§rav."},{"text":"Sa kannad p√§ikeseprille, kui ma v√§ljas olen."},{"text":"Lilled p√∂√∂rduvad minu poole."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Olen valge ja k√ºlm ning langen talvel taevast. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on v√§ga k√ºlm."},{"text":"Minuga saab teha lumepalle."},{"text":"Ô∏è Minuga saab ehitada lumememme."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Tuul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Liigutan puid ja panen lohed k√µrgele lendama. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin olla √µrn v√µi tugev."},{"text":"Minuga saab lohet lennutada."},{"text":"Lehti v√µin sahistada."}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Tuli","isCorrect":false},{"label":"Rohi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Olen hall ja pundunud ning h√µljun taevas. Toon vahel vihma. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è V√µin olla erineva kujuga."},{"text":"Ô∏è Vahel teen vihma."},{"text":"N√§en v√§lja nagu lambad."}],"options":[{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"Leht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Olen kuum ja s√§rav, kuid l√§hen √µhtuti √§ra. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚Üë Annan p√§eva jooksul valgust"},{"text":"‚òÄÔ∏è Sa tunned mu soojust oma nahal"},{"text":"Sa kasutad p√§ikesekaitsekreemi, kui ma v√§ljas olen."}],"options":[{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Ma olen nagu vihm, aga k√ºlmunud. Ma v√µin haiget teha, kui ma sind k√µvasti l√∂√∂n. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen j√§√§st tehtud."},{"text":"See teeb haiget, kui ma su peale kukun."},{"text":"Mul on v√§ga k√ºlm."}],"options":[{"label":"Hail","isCorrect":true},{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"Dew","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Olen valguss√§hvatus taevas, millele sageli j√§rgneb k√µva l√§rm. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen s√§rav."},{"text":"Ô∏è Tulen √§ikesega."},{"text":"Ô∏è Ilmun tormi ajal"}],"options":[{"label":"Pikne","isCorrect":true},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":false},{"label":"P√§ikeseloojang","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"weather","question":"P√§rast vihma, kui p√§ike paistab, ilmun paljude v√§rvidega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on palju v√§rve."},{"text":"‚òÄÔ∏è Ilmun peale vihma ja p√§ikest."},{"text":"Ma olen nagu v√§rviline kaar taevas."}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":false},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"Kuu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Ma olen heli, mida kuuled p√§rast v√§lgu n√§gemist. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga vali!"},{"text":"Ô∏è Tulen p√§rast v√§lku."},{"text":"kolisen taevas."}],"options":[{"label":"√Ñike","isCorrect":true},{"label":"Tuul","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}}],"food":[{"level":"1","type":"food","question":"Ma olen kollane ja sa koorid mind, et mind s√º√ºa. Minusugused ahvid! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mina olen p√§ikese v√§rv!"},{"text":"Ahvid armastavad mind s√º√ºa."},{"text":"Minu s√∂√∂mine annab sulle palju energiat!"}],"options":[{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"2","type":"food","question":"Ma olen √ºmmargune ja punane ja sa v√µid mind hammustada. Vahel olen roheline! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin olla n√§mm suupiste."},{"text":"Kasvan puu otsas."},{"text":"Lumivalgeke mulle v√§ga meeldis, v√µib-olla natuke liiga palju!"}],"options":[{"label":"Apple","isCorrect":true},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false},{"label":"Pirn","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"3","type":"food","question":"Olen valge ja k√ºlm ning n√§mm k√ºpsistega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen p√§rit lehmalt."},{"text":"- Sa jood mind."},{"text":"Mul l√§heb suurep√§raselt ≈°okolaadikiibi k√ºpsistega!"}],"options":[{"label":"Mahl","isCorrect":false},{"label":"Piim","isCorrect":true},{"label":"Vesi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"4","type":"food","question":"Olen oran≈æ ja kr√µmpsuv. K√º√ºlikud armastavad mind s√º√ºa! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan maa sees."},{"text":"Bugs Bunny armastab mind!"},{"text":"Ô∏è Minu s√∂√∂mine on sinu silmadele hea."}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Kartul","isCorrect":false},{"label":"Tomat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"5","type":"food","question":"Ma olen pikk ja roheline ja sa s√∂√∂d mind kaunas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvatan taimel."},{"text":"Mina olen rohu v√§rv."},{"text":"Sa v√µid mind otse mu kestast √§ra s√º√ºa."}],"options":[{"label":"Oad","isCorrect":true},{"label":"Brokoli","isCorrect":false},{"label":"Spinat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"6","type":"food","question":"Olen v√§ike, √ºmmargune ja mahlane. Kasvatan kobarates viinapuul. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin olla roheline, punane v√µi lilla!"},{"text":"M√µned inimesed teevad minuga mahla v√µi veini."},{"text":"Leiad mind korvist."}],"options":[{"label":"Kirss","isCorrect":false},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":true},{"label":"Mustikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"7","type":"food","question":"Olen v√§ljast pruun ja seest valge v√µi kollane. V√µid mind materdada ja v√µiga s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan maa all."},{"text":"Minuga saab friikartuleid teha!"},{"text":"M√µnele meeldib mind piimaga pudrustada."}],"options":[{"label":"Kartul","isCorrect":true},{"label":"Sibul","isCorrect":false},{"label":"Radikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"8","type":"food","question":"Olen kollane ja kasvan munakivi peal. Sa v√µid mind grillil √§ra s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen k√∂√∂givili."},{"text":"‚Üë Sa v√µid mind grillil k√ºpsetada."},{"text":"Sa v√µid mind poputada ja kinos s√º√ºa!"}],"options":[{"label":"Corn","isCorrect":true},{"label":"Squash","isCorrect":false},{"label":"Ananass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"9","type":"food","question":"Olen oran≈æ ja mahlane. Sa v√µid mind koorida, et mind l√µikudena √§ra s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tsitruseline puuvili."},{"text":"Olen t√§is C-vitamiini!"},{"text":"Ma n√§en v√§lja nagu v√§ike oran≈æ p√§ike."}],"options":[{"label":"Sidrun","isCorrect":false},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":true},{"label":"Virsik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"10","type":"food","question":"Olen v√§ljast √ºmmargune ja roheline, seest punane ja mustad seemned. Olen suvel v√§ga v√§rskendav. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga suur vili."},{"text":"Ô∏è Sa v√µid mind rannas √§ra s√º√ºa."},{"text":"Olen enamasti vesi!"}],"options":[{"label":"Arbuus","isCorrect":true},{"label":"Cantaloupe","isCorrect":false},{"label":"Avokaado","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}}]}